有無人細個鍾意扮馬行路？

專登每一步落地前用腳尖掂下地
扮馬蹄聲

On9

你無童年？

試過但係唔會鍾意

我鐘意坐巴士上層車頭扮巴士佬
快過你

肉酸帶領潮流

貼連儂牆送頭不了？而家對家進化緊 我哋係咪仲唔做嘢

唔該你入嚟幫手推下啊

我鐘意扮狗飲水

想逼真啲要問下啲真狗

我跑步個時會打自己patpat 扮打鞭

咁有無快咗

我會扮企鵝

難怪你會睇tvb
原來弱智嘅😭

有 定期鞭策自己會快d
有幾種鞭法
澳洲式車輪鞭
歐洲式重鞭
我跑步鍾意重鞭

非gay

你好撚勁
同一時間扮晒莫雷拉同美麗傳承

睇錯馬些路

我屌 。仲以為得我係咁，因為咁多年黎冇人提過

仲要前後腳咁行 彈彈下先似

白痴都唔會啦

莫雷拉係美國鞭法